「求助」遇到uber騙徒司機！！！

啱啱清晨6點幾個陣
係朋友屋企走 就call咗架uber
個司機好快接左單
然後收到個訊息係code number
個司機係app到chat我拎code
我比左佢之後就已讀不回 打電話都唔聽
架車仲要無黎過！！！！
uber app一直hold住係同一個版面
咩都做唔到 如果cancel左張單又會收我錢
因為過咗5分鐘... ...
依家唔知可以點做
有無人試過遇到咁既情況？

另外，因為架車無黎到
所以我朋友就用佢電話call
另一個司機就黎咗接我地
我地講咗啱先遇到既情況佢聽
佢話佢都聽過一次有客講過又係咁
但都係近呢一、兩星期先聽過

唉 買口罩已經比人呃咗錢
依家連call個車都比人呃

App report 司機玩野

拎電話認證嘅code可大可小

app裡面個求助到
無一個選擇係個司機無黎
我依家嘗試Uber facebook到inbox問下

係香港搭左Uber都2、3年
都係第一次收到咩行程代碼

Code 係咩意思

投訴無乜用 之前試過投訴
話會聯絡我
收到一個miss call 未覆返個call就收到email話多謝我同佢講返件事 會跟進
明明無聽到電話

鳩揀個原因 跟住再打字
之後cs應該會再問

我未試過拎code
但我都試過司機賴皮 一開始話上手客漏左野等緊佢返黎拎
過左唔知幾耐（即係你cancel就扣你錢既時間開始）
佢就轉口風話「我係唔黎架喇你吹咩」
跟住我又死唔cancel 最後佢死死氣自己cancel

佢個cs都幾撚廢
有次call車，短程一舊水內
隔左一陣話要收多我幾舊水
睇翻紀錄我新界落左車之後仲去埋九龍
同翻個cs講撚左幾十萬次都話因為我改行程所以加收錢

CLS
我啱啱醒就見到我呢程車由46變咗收406
今朝同咗cs講 個cs好似想耍走我咁
唔知依家點好... ...

啱啱係我狂追猛打下
個cs終於肯話會退錢
今朝又唔見佢咁講

Cancel and report

早幾日都遇過，搵CS語氣重少少就攞得番錢
利申：車都未撚上到

截圖個CODE黎睇下咩料

試過 dklm

上次勁重語氣，CS都hea9我

好彩退到錢